Primeiramente crie um banco mysql chamado laravel

Depois inicie o servidor com php artisan serve

Crie as tabelas no banco com php artisan migrate

Popule o banco com php artisan db:seed

Entre em http://127.0.0.1:8000/home


Obs: não consegui executar a consultar, então na página visualizar flor por abelha mostra todas as flores, independetemente da abelha escolhida.
